想出國, 但第一次出國, 亦都只得一個人, 有咩地方好去

想去5日, 錢得$2000 - $2500, 包哂
未出過國唔知米價, 大家覺得咩地方去到???

屯門

深圳

長洲 記得帶passport

買張去杜拜嘅單程特價機票
去到乞5日

2000-2500
5日

台灣都唔惦

澳門 即日來回 x 5
廣東省 5日 (最平 酒店)

台灣過三日兩夜都勉強

泰國/台灣

廉航機票 900內 住100晚

1500買少量毒品
1000買菲律賓機票
去到自爆有毒品
咁你下半世就可以係個邊住，第一次出國 就好似移民咁唔返轉頭

大陸5天美食團

泰國

住hostel 200港幣有找，食嘢可以好平